★點解條女咁開心？亡夫衣衫變咕𠱸貼身相伴 改造遺物助過渡哀傷

生死有命，靈魂離開，遺體霎眼腐化。亡者安息，回憶遠去，剩下的大堆遺物，卻令懷著巨大傷痛的親友每每睹物思人。面對遺物，有人選擇全部棄掉，逼令自己盡快接受現實；有人卻選擇將逝者所有東西原封不動，希望留著他活過的痕跡。本港有機構提供「遺物轉化」服務，透過專業輔導，了解死者遺物對其親友的意義，再由巧手工匠，將遺物改造成另一隨身物品，冷冰冰的遺物化成溫暖祝福，延續死者與生者的愛與關係，人不在，情永在。

頭骨變碗

食落肚？

一路用亡夫咕墊住同新仔扑嘢有ntr feel

賓周可以變假鳩

腳繩??
淫G

未亡人

成班親戚

骨灰變鑽石有左好耐了

前亡夫 同新亡夫既衣物穿在一起 再加一情人 玩4p

將仇人頭骨變成飛機杯